CC狗欠眾志Jeffery Ngo一個道歉

Jeffery領先cctoy起碼10年